點解今時今日仲有港豬覺得無問題

聽過好多垃圾港豬講覺得逃犯條例無問題
警察執行任務無問題
只要做一個聽話既人就唔會比人拉

我屌 你 老 母呀

其實條條例本身唔係最大問題
最大問題係條惡法侵蝕緊香港核心價值 破壞緊個司法制度呀
屌你明唔撚明呀
宜家大陸鍾意點對你就點對你呀
呢個地方唔會再容許多元聲音同自由思想呀

仲有 經過今日一役
正正體現到極權統治 獨裁主義及可怕
香港政府同警察已經完全失去良知同人性
淪為一堆政治機械呀 見人就打呀
警察真係同狗無分別 一d批判性思考都無架啦

如果你仍然覺得民主自由法治係唔重要
咁無討論空間
你唔配擁有香港

籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

因為搞亂香港就唔岩

“只要做一個聽話既人就唔會比人拉”

點叫做聽話
而家人地話你唔聽話就係唔聽話